[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(226) 新手望下#1先

新人求List需知
為方便連登眾巴絲可以幫助你，請你合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題
更可以令條List更適合你所需
顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. 請講低Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢

2. 電腦主要用途
打機 / 剪片 / 執相 / WORKSTATION
打機既需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps(60/144/240)?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
畫面比例有分 16:9, 21:9, 32:9
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二伏List放上黎問，佢地都會出手幫助 ()
只係Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(砌機list 用作參考 自行格價 可留意實體店鋪 以下網址用方便砌list之用)
飛馬:
法奧:
終端:

6. 請上銅柱(MB and M.2)
重覆檢查插好CPU 4/8/16 pin, MB 24pin, 死人針位(power/reboot/led)
（仲有走好線先）

7. 召喚硬件傳心師
冇人知你部機咩spec 呀
你有咩壞野問題唔該貼返full spec
CPU, MB, RAM, DISPLAY CARD, PSU etc.
最好請附上機箱內部圖片一張

8.邊到買野好？
關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡
買前好問問 買後問懵撚
去買野之前 除左銀包之外 記得帶埋個腦去 唔好做水魚

黃金：中央田 CentralField, 正都 Capital, 匯訊 Comdex
旺電：珍寶 Jumbo(慶祝國慶),SE computer
新高登：G2 System
高登：高登熊貓電腦
灣電：未來科技 (雖然係黃 但幾黑)

網店：
法奧 Faroll
香港終端 hkterminal
飛馬 Pegasus

海外：
新蛋 NewEgg(中資)
美馬 Amazon

9.AMD 拆cpu cooler 前記得整熱部機
Amd 拔劍有事幫你唔到

10. 舊版上新一代CPU記得叫鋪頭Up Bios
如果唔係開唔到機

11. 檢測效能方法 - Afterburner(AB) + Rivatuner Statistics Server(RTSS)
AB為GPU OC software 咩牌子都用得
配合埋RTSS 就可以實現OSD 功能
有咩用? 如果你發現打機果時lag 或者想知部機依家效能有冇問題
利用AB + RTSS 就可以即時check 到哂CPU GPU usage 同 tempature.
EG: CPU/GPU過熱降頻 係咪要改善機箱風道?
CPU 長期100% 代表粒u 唔夠力

12. Uninstall GPU driver: 換任何卡請DDU 一次
DDU:

13. For Advance Information
Motherboard VRM資料
amd :
intel :
Sata / NVME SSD 網上資料 (含Controller, DRAM, NAND Chip Brand資料):

PSU DB:

14. 硬件建議LIST (PSU / CASE / COOLER / SSD)
巴打推介 好似係 諗唔到可以係度望下有咩好選擇
有咩更新搵凌風想幫手update 都可以叫我放edit 權限畀你

SF Series Voluntary Product Replacement

We have recently identified higher-than normal RMA rates among our SF family of small-form-factor PSUs. Following a thorough investigation, we have found a potential issue that can manifest when the PSU is exposed to a combination of both high temperatures, and high humidity. This regrettably can cause the PSU to fail.This issue potentially affects units in lot codes 194448xx to 201148xx, manufactured between October 2019 and March 2020.

RMA Link :

留意係SFX系列全部型號
留意係SFX系列全部型號
留意係SFX系列全部型號

F代理產品召回更換通知

法奧最貴個個係咪一定一日送到 想今日買 聽日送黎

b365m pro4好過

上個post
用SLC cache寫爆會降速黎叫人唔好買sn550 500gb

雖然1tb真係快d

求List:
For文書, AutoCAD, Fusion360, Ansys CFD, 會打機(Planetside 2, Destiny 2, WoWS, BF5, Dirt Rally 4), 同埋會玩Flight Sim (XPlane)
想駁2個1440P Mon，想問下有冇可能駁到3個甚至乎4個Mon?
60-70FPS
2TB SSD
64GB RAM
最好冇RGB，不過唔抗拒
如果可以嘅話，有咁靜得咁靜
Budget $10000鬆啲（唔include Mon，不過應該買咩Mon?)

姐係當寫到差唔到滿先會降速？
我以為全部ssd都會有呢個問題

其實係咪即係開機會慢2秒之類?

唔係，slc cache係將一部份既tlc nand flash當係slc咁寫
所以先有咁高寫入速度
當你寫爆左slc cache之後個速度就叫真實速度

No

簡單例子
假設slc cache有40gb，你寫入100gb嘅大檔案頭40gb就會行全速，之後60gb就會行tlc真實速度

唔係好明添
姐係sn550 1tb同500gb個分別就係1tb多d slc cache 所以冇咁快寫爆 而冇咁快降速？

請問下
MSI B365M PRO-VDH Micro-ATX 比ASUS PRIME H310M-E R2.0 Micro-ATX係高階左定差左

當呢個回覆冇講過我google學下野先

正常打機上網唔會有分別
大量讀寫先feel到

365點都好過310既

No
Wd問老黃借左把刀
1tb真實寫入速度有800mb/s
500gb得500定600mb/s

咁其實如果我唔係要寫入好大size ge 檔案 同a2000比係咪唔會感覺到好大分別？

無咩可能感覺到

H310 廢D平D 專for文書機
b365 一般使用 中階打機

2塊板都唔好要
依家唔好砌9代U

Sapphire藍寶石 Radeon RX5700XT NITRO+ OC Special Edition

如果想玩5700xt呢張係咪好選擇

講起開機部nb行2代i3用a400開機快過我部大機
部大機淨係bios都load十幾秒

係
用緊

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

明白， thx 巴打
Wd 都係大廠 應該d料都有保證？

sn550跑分成績係唔錯值得買嘅
但係你話大廠就有保證我就好有保留wd啲smr hdd

M.2 SSD 都OK既
hard disk 就小心D

Amd4代u係咪就出

用自家既Sandisk原廠nandflash
我自己就唔會再買自封裝既ssd

Sn550係前者定後者

用自家既Sandisk原廠nandflash

970pro都不了?

970pro咪sumsung原廠

尋日死咗塊老母板，文書機會做少少圖像處理, 想保留hdmi display output，唔知Asus PRIME B365M-A 適唔適合

本身個spec:
MB: Gigabyte H110M-H
CPU: i5-7500 LGA1151
PSU: Antec Neo ECO 450w
Ram: 16 gb DDR4 1條（唔記得牌子)
HHD: WD blue 1TB + 3TB
Display: N/A

另外近排天氣熱，加個 antec c40 會唔會同唔加無分別

3600x + 5700xt 唔知點解睇youtube 8k片會定格

要h110/b250

個箱放到atx既話去買礦板
清貨價百零蚊

NAS RED 偷換SMR 俾人告

岩岩電腦壞症 係咁重開機
拎左落樓整 佢話底板壞左
要訂番係要 5日既事

咁我直接買一部好定點？
因為部機都買左5年
怕會裝唔番d cpu ram 果d落去

CPU:i7-6700
底板:GA-B150M-D3H
顯示卡：gtx970

換塊新底板又得唔得？

唔該晒～

H110, B250 同B365 chipset 差幾遠？
個箱係mATX 箱, sorry 唔記得講

個cpu cooler 可有可無？

7500 只用到h110同b250呀

ASRock 華擎 B250M-HDV B250 M-ATX LGA1151 2*DDR4 Graphic by CPU $399
ASRock 華擎 B250M Pro4 B250 MATX LGA1151 4*DDR4 Graphic by CPU $535

Thanks! 唔留意到7500只可以用呢兩隻chipset
好彩問一問
唔該巴打

Power 係咪計啱晒買就得？
我睇法奧D list 都係用FSP
但係好多人話佢會自己斷電重啟

同問
550w火牛仲有咩選擇

部機都應該打機多 起碼用返五年 巴打狼無得幫手睇睇邊度可以cut budget到7500左右
作業系統
► Microsoft 微軟 Windows 10 家用版 繁中 (OEM 跟機)
$950

中央處理器
► AMD Ryzen 5 3600X 6核12線程 Box (含散熱風扇)
$1,770

主機板
► MSI 微星 B450 TOMAHAWK Max ATX 主機板
$780

RAM (記憶體)
► 2 × Corsair VENGEANCE LPX DDR4 3200 MHz 8GB x1 Black (CMK8GX4M1E3200C16)
$350 ×2 = $700

SSD (固態硬碟)
► Crucial MX500 500GB 3D TLC SATA III SSD
$530

顯示卡
► MSI 微星 GTX 1660 SUPER VENTUS XS OC 顯示卡
$2,050

HDD (硬碟)
► WD Blue 2TB 5400rpm 256MB 3.5" Desktop HDD (WD20EZAZ)
$375

電源
► FSP 全漢 RAIDER II 650W 80Plus Silver 銀牌 火牛 (5年保)
$549

機箱
► SAMA 劍魔 ATX 機箱 (不含風扇)
$239

風冷散熱器
► Cooler Master Hyper 212 LED White Edition 風冷散熱器
$285

風扇
► 2 × Cooler Master MasterFan MF120L 120mm 風扇 (藍/紅/白/無燈四色, 下單前請備註)
$65 ×2 = $130

砌機方案
► 淨零件 - Parts Only
$0

總計 $8,358

擷取自飛馬電腦

Q3 2020

同埋想問吓如果塊濕鳩電競老母板轉做普通板 散熱會唔會爭好多

PRIME ULTRA PLATINUM

買amd不如等埋4代

有無咩軟件可以清咁d電腦垃圾文件?
我打機基本上都係玩一隻game
隻game都唔係好大食哂位
但個ssd長期好似就黎無位咁
好似我阿媽部電話咁 淨係裝whatsapp都話無位

Disable硬體加速

BUDGET係最大分別

原來PS15 160都裝到

都未上玻璃 同埋有公差好正常姐

N240GT-MD1G/D5係咪冇乜用？係舊電腦到搵到
同堆想問下AMD同Intel主要分別係咩？因為見AMD平幾舊

現在CPU啲IGPU都勁過GT 240
只打機INTEL

諗緊呢張定即刻跛gaming pc/aorus

玩下LOL之類係咪唔用display card都冇乜問題？
因為budget 最多5000-6000當然愈平愈好

睇#1

aorus都可以
但Sapphire 係信仰

咁佢post得出嚟應該都上到玻璃嘅

正喎，iTX?

INWIN A1 PLUS

有無人知10代i9 究竟幾時出?

同埋有無人用過nzxt 火牛, 見C750好似幾抵屌

準備砌新機諗緊買C750 定 Seasonic FOCUS PLUS Gold 750W

好型我之前都想砌呢個箱 但最尾買咗Coolermaster 宜家想換箱同Power

砌左部3300x玩 有用塔散
打lol都 70度
唔敢開啲3a game玩
想問是咪正常

3300x玩3A
用咩塔散

新機仲有冇得用windows 7?

冇

撘緊2070super
塔散用be quiet dark rock pro tr4
諗緊好唔好換返3600好
都聽過4ccx放一齊會熱啲 估唔到咁熱

咁可唔可以砌新機但用返舊hard disk？

得

be quiet dark rock pro 4
3300x 打lol都 70度
裝得唔好

冇撕貼紙 / 裝得唔好 / 機箱冇做對流

Seasonic

pbo boosting

咁我自己再搞搞佢thx
因為我成部上網買送過黎 以為都唔會點錯

有裝case fan？

有 前後各一隻120

諗起我用steam dl野 佢cpu用左9x%使用量
唔知係咪要set下個pbo？

但睇咗老母板operating system係Windows® 10 64-bit。
唔用win10會唔會開唔到?

冇DRIVER SUPPORT姐

唔明可唔可以講多少少？

有啲唔正常

而家重砌9代煙條做乜鳩

點算

set pbo limit

新手一問

1）本身我用緊dell廠機（6年以上）
最近入window 7後隔5-15分鐘自動reboot
冇藍畫面
拆過ram display card再入都係咁
但成日reboot做唔到野
會唔會係火牛問題？
之前問過d店話冇細牛配
黃金有冇機會配到？
不過怕換完新火牛又係死

2）另一個option係換新機
因為係港島區
想問灣仔電腦城買機有冇伏？只買文書機千幾左右
可唔可以配番dell舊hd ？
想要番工作嘅file

點disable

想問下之前砌左部3300x 加1660super
今日終於買左origin access 一個月試玩下
但教極都係得60hz fps
係咪即係係要換mon

我玩battle field 同cs go 都好似係

唔想煩就下次叫人裝定俾你
而家唔想試拎去叫人幫你手裝

準備砌部3700x
之前有post 有巴打介紹我用b450老母版
而家揀緊顯示卡
想問下邊張2080super 最好
本人偏向性能>溫度>價錢
唔想煩所以偏向想揀風冷個堆
而家暫時打算買Asus Dual rtx 2080super evo oc
唔知咁多位巴打有冇其他好介紹

wait for b550

正常

你咩mon

u2515h

想問下有冇 led 風扇係唔洗插motherboard 舊電腦塊版冇rgb頭
係咪有種用搖控器較燈 定都係用插 motherboard
如果有既話 有冇邊種推介 老母見我近排砌左新機有燈幾靚 想做孝子 睇下換唔換到 led 風扇去舊電腦到俾佢用 求解答 唔該曬

睇spec係56-86hz mon嚟

係咪要換個個mon

Define 7 Compact

無知一問 其實張display card 有咁多個插 .用dvi 會唔會好過用hdmi

咪一鳩樣

同問 用緊3300x 原廠風扇
待機都講緊60度
Lol都70度

快則年尾，慢則下年Q1

係dcfever睇到
成個list 1800 抵唔抵玩

搏唔過呀
番到黎頂住塊玻璃又係要買過隻
保險啲用番h7 d9l u9s 啦
一係買個闊少少嘅箱用as120

睇黎大家都有呢個問題
我睇過硬件應該冇乜問題

TR4??????

洋垃圾

DR4P連9700K都壓到50度3300x上到70？
不如拆開佢睇睇張貼紙仲係唔係到

正常佢自動超緊

咪玩啦xeon

Dark rock pro 4無可能同wraith stealth同級

D15都只係壓到60度 4.3v

問題係cpu用得十幾% usage
我唔明溫度點解可以升到75度
搞到我都唔知玩唔玩到3a game
依家唔知點算

我上網睇又唔覺其他人用3300x又咁誇張

裝得有問題

問下機箱風道點好過
人地開住冷氣open test 同你放入焗爐實有分別

咩意思

垃圾

佢一前一後fan

咩fans 先

其實大家係咪唔點裝機箱風扇?
我見冇乜人裝咁

我就咁

唔mind 焗咪唔裝
有人覺得60度就熱
有人覺得80度先叫熱

我試試直接閂左個PBO 唔知有冇幫助
唔知會唔會有影響

試下先冇壞

因我見個溫度升跌幅度好大好快
而PBO個SETTING係AUTO
可能係佢係咁幫我加加減減

佢自動睇你嘅溫度超頻，會自動+-

上網睇人講返其實個整體效能係仲低左
唔知係咪真

睇吓係咪散熱膏乾咗/散熱器問題

Chrome>設定》進階》系統下面

每隔一排就有人嚟問呢d洋垃圾

所謂全新老母板一定係流，肯撚定係支那d二手晶片整嘅二手板

Ching點睇呢間野 [/url] 同一樣既料悠二要6千

唔講其他，佢有d件悠二都冇賣，點一樣？

想問下用黎打下一般game，例如LOL ，PUBG O唔OK？同堆睇下片O唔OK？
中央處理器
Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
$1,180

主機板
ASUS PRIME H310M-E R2.0 Micro-ATX
$440

記憶體
ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19 x2
$270 x2 = $540

SSD (固態硬碟)
Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
$629

電源供應器
FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
$499

機箱
Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
$429

砌機服務
$80

總計 $3,797

擷取自法奧

A400 ssd

支那牌顯示卡

係喎 淨係睇左1660super

唔撚係掛
睇黎我都係買定隻FS140保平安

LOL 應該得
Pubg就算啦
真係俾唔出一千幾百買張顯示卡？

中央處理器
► AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box (含散熱風扇)
$1,480

主機板
► MSI 微星 B450M PRO-M2 MAX Micro-ATX 主機板
$499

RAM (記憶體)
► 2 × PATRiOT Viper Steel DDR4 3200 MHz 8GB (1x8GB)
$310 ×2 = $620

SSD (固態硬碟)
► Kingston A400 480GB 2D TLC SATA III SSD
$485

顯示卡
► PNY GeForce GTX 1660 Super 6GB XLR8 Gaming Overclocked Dual fan 顯示卡
$1,820

電源
► Antec VP-500P PLUS 500W 80Plus 火牛 (3年保)
$299

機箱
► Xigmatek SG02 ATX 機箱
$149

砌機方案
► 淨零件 - Parts Only
$0

總計 $5,352

擷取自飛馬電腦

咪差唔多PNY點計都好過Colorful

F版唔買Graphics card, 量子糾纏顯示大法

利民機箱扇表現OK嗎?

同貓fan比好嘈
最後利民fan轉左p12

但都安靜過cm fan
風量都ok
但真心有點嘈

原來依家買機箱都無D Cheap雞風扇送

砌完機 想買埋Mon 我覺得呢幾年D Mon好貴
Budget $1400 - 2200
有咩款or牌子o既Mon
岩我部機玩LoL同剪片
我睇完隔離POST都好迷

睇黎我呢D窮人都係用番Arctic算

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $509

依個未有fan送

重點利民fan唔平都80蚊一把
我買p12唔好，安靜咁多

1 x AMD Ryzen™ 3 3100
價錢：$799

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$530

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$540

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 256GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$445

1 x FSP SFX Pro Series 450W 80 Plus Bronze SFX PSU
價錢：$469

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

總計: $3,350

之後買張二手970頂住先 550左右
有錢再換其他

認真, 直接去中田/Comdex睇
你唔去睇過唔會知自己想要咩mon
你睇post睇完都係數據, 眼睇為實

你買靜版定正常版?
我見靜版降到960轉

正常版

電腦mon po 4-5k=平
下下叫你買隻兩皮既mon
呢個筆直可以 xl2411p or 24g2

係咪真係冇budget到咁

折衷辦法

有冇試過F12? CFM高少少, 我諗緊NR400前面三隻用咩好
原裝個兩隻一隻裝屎忽一隻裝落老豆部文書機到算

我早幾年見好多人買AOC
2隻Mon入邊我鍾意24g2多D
謝 推介

廢事佢砌完自己條list冇畫面上黎叫春

F12都有用過同p12差唔多
A12x25最好

又放屎毒

你落到場睇就會發現好多BENQ / ACER / ASUS 都唔係你想像中咁貴
即場睇埋顏色, 睇下自己接受到VA定一定要IPS
再睇埋其他feature

新機裝完window 重插ram開唔到機
底板閃藍燈 有斷電先插 試左single ram都開唔到
型號係b450m steel legend
Ram係 adata 8gb xpg d60g
Window原本只係見到8gb ram 行緊2666 所以重插睇下read唔read到 點知機都開啊到
有冇師兄知道點解 好驚燒底板

講漏左ram係8gb x 2

今年Q4出黑色a12

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2070 SUPER™ 8GB GDDR6
價錢：$4,643

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - White (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Thermalright Assassin X AX120 CPU Cooler
價錢：$229

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,908

顯示卡要aorus定gaming oc 好

之前仲未好密reboot時有裝黎睇溫度
Cpu 都係50-65之間
係唔係過高？
我依家直情開機殼直接係冷氣吹住佢
仲reboot密過以前

遲下去黃金睇Mon
可能留意加左電競既Mon

試一試clear cmos
不過如果見得一條ram都係有D怪
如果你DIMM SLOT用緊A1B1 試下換A2B2

深色D嘅屎

記得問最平做幾錢
AOC D mon我始終麻麻地
如果你睇電競就上高登中央田到睇ASUS, 樓梯邊睇MSI, 仲有間舖仔有alienware
PREDATOR就COMDEX, 邪刀有一隻giga咁多

ASUS VG259Q 到時睇下呢類mon thanks

上法奧睇d＄8000 list，見到通常都係用matx，想問一下其實有位係唔係用atx比較好？

amd driver 仲未係windows 食到8k 硬解(新edge)
舊edge 唔知

係

AMD依家常見既b450m都唔差既
mortar max aorus elite tuf pro呢D都唔錯
又平好多
Atx起碼要整個tomahawk max都幾貴下

買有盒仔既argb fan set
插molex/sata拎電
不過冇得用program控

其實同利民好似

budget $7000 可over少少
想砌部全白既desktop
要求1660ti or 1660 super
i5 10代
唔要windows
砌唔砌到

唔需要超頻

iTX 好似都仲係Intel 好過AMD

邊方面

我睇法奧iTX list都係 Intel
利申：想轉AMD 諗緊mATX 定iTX

要itx最好就等b550
b550連x570 都打賣

法奧list好多都未更新

仍既intel list都仲係9代

等550 咁不如等埋新AMD

等新amd不如等埋新n卡

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999

1 x ASRock B450M Steel Legend Micro-ATX
價錢：$685

1 x GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz CL17 Samsung B-DIE
價錢：$799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$379

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX Gamer White 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - White (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,119

faroll白色卡得2070super/ 2080ti

thank you

之後無限loop 十世用緊舊機

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999

1 x ASUS PRIME X570-PRO ATX
價錢：$2,060

1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3600MHz C18 Memory Kit — White CMW16GX4M2C3600C18W
價錢：$1,240

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x ASUS ROG Strix GeForce RTX™ 2080 Ti White Edition 11GB GDDR6
價錢：$13,999

1 x Seasonic Focus GX White Edition 850W 80 Plus Gold Full Modular
價錢：$1,119

1 x Corsair Crystal Series 680X RGB ATX High Airflow Tempered Glass Smart Case — White
價錢：$2,099

1 x Corsair Hydro Series™ H100i RGB PLATINUM SE 240mm Liquid CPU Cooler — White
價錢：$1,250

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $23,875

全白係會咁砌

雖然爆晒budget不過都多謝出list

Driver問題

清貨清左成半年 依家仲有

依家啲550 底板嘅spec已經出晒,
屌打x570

550除左msi同giga 邊塊高質

今日會更新

牛轉550w
ssd轉a2000

ssd嗰個有咩分別？
同埋你意思係550w已經推到？
利申：砌機白痴

adata就係問題特別係ssd,佢有會轉用j支那不了,不了
好似8200pro轉左紫光野之後係咁有人炒

550w夠推了

Thx 巴打
同埋有無邊間買到呢配置加砌機嘅店推薦

黃金：中央田 CentralField, 正都 Capital, 匯訊 Comdex
旺電：SE computer
新高登：G2 System
高登：高登熊貓電腦

網店：
法奧 Faroll
香港終端 hkterminal
飛馬 Pegasus

最後想問下
如果巴打7000-8000budget
嘅話係咪都會差唔多咁砌
第一次砌乜都唔識
仲有mon嘅話你會點揀（$1000-1500）
唔該哂

賣街係9月定年尾？
部腦壞左個幾月開始習慣冇電腦
換轉以前人地叫苦連天
想砌返部打機又唔想買水尾科技

年尾差唔多

用唔同名only, 似Define C2 USB-C

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x GALAX GeForce® RTX 2060 Super (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,099

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Thermalright Assassin X AX120 CPU Cooler
價錢：$229

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,004

1千就依個
1 x Acer KA242YBMIX 24" IPS 1MS 75HZ FREESYNC Monitor
價錢：$1,099

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $1,179

q4出
有得買都12月了

等唔到咪出返zen2+b450/x570

Z490仲未見跌價

又話上個月底就跌既

如果有得買一定係VG252QP
雖然係1800蚊但係144hz IPS

有無平少少嘅144

1 x ViewSonic XG2402 24" 144Hz 1ms FreeSync Gaming Monitor
價錢：$1,750

總計: $1,750

144冇咁平

法奧既話買XG2405好過啦

我施緊壓力

但廠商見「行貨」CPU未穩定 所以未降住

等行貨齊返D就會降

你唔係知先講得出屌打呢句野

想upgrade 部機玩 Forza Horizon 4

小弟現時個Spec
CPU: i5-6500
Display: GTX 960
RAM: 16GB
Motherboard: B150M-A
牛：550W
Harddisk: HDD

Budget 5,000

請問應該upgrade d 咩好?

OK反正遲下都係你到砌

RMA g skill ram要唔要1 set咁寄？
定淨係寄壞個條就得？

呢個 list打機玩唔玩到4k ?

triple channel

邊度搵返黎

點解你要係咁搵啲垃圾list

玩到你4000蚊

新手想砌機，budget4000蚊度，用黎睇netflix同打下2k，跟法奧個4000蚊list會唔會有改善既地方

中央處理器
Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F

主機板
ASUS PRIME H310M-E R2.0 Micro-ATX

記憶體
ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19

固態硬碟
ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280

顯示卡
Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ WINDFORCE OC 4GB GDDR6

電源供應器
FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White

機箱
AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX

伏
未更新
唔好用
等10代i3

師兄請問一下
3300X配2070S會唔會頭大身細食唔晒個效能？
換金牛會唔會好D？
THX

2070s冇問題
有錢就金牛

好嘅除左cpu，有無 cp值好高既顯卡

顯你老母卡

Sor自膠，顯示卡

你走先我幫你頂著

張顯示卡太勁
想升級cpu降級顯示卡
顯示卡唔要白色都得 最好3000內

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999

1 x ASRock B450M Steel Legend Micro-ATX
價錢：$685

1 x Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — White
價錢：$779

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$379

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,599

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - White (三風扇版本)
價錢：$429

1 x DeepCool Gammaxx 400 White CPU Air Cooler
價錢：$249

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,977

7k內

巴打有野想問，關於6700，可唔可以tg我？

依條list有冇咩問題？ 打到2k game就可以
1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$680

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,599

1 x Cooler Master MWE Gold Series 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$689

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,014

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999

1 x MSI B450M BAZOOKA V2 Micro-ATX
價錢：$565

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x GALAX GeForce® RTX 2060 Super (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,099

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Antec Value Solution Series VSK 10 Micro-ATX Case
價錢：$265

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,036

1 x Corsair RMi Series™ RM650i — 650W 80 PLUS® Gold Fully Modular PSU
價錢：$1,149

1 x Super Flower Leadex III ARGB Series 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$1,089

依2隻火牛邊隻勁D
成日想攻頂換RM650i
但係換完多左隻火牛係度又好難放

搵隻全白冇側透箱啦

我會簡超級花
要勁當然買依個啦
1 x Seasonic PRIME Snow Silent 750W Titanium Fully-Modular
價錢：$1,688

請問Seagate隻ST2000DM008 2TB
會唔會係$400-500入面2TB嘅最好選擇？

我見佢都有7200rpm, 256MB，好似抵玩咁

但係Seagate係咪好易出事

有稔過買帛金 不過最細都750W
本身650W都用唔盡
750W太大 用唔到咁多電 哂錢又哂電

依個係鈦金
唔係白金
鈦白係低loading ，轉換率都好高，反而慳電過金牛

想問下家下砌機ssd用三叔370定gigabyte nvme gen4 好？
另外板u都換新，win10機，咁舊ssd直接clone去新ssd再裝返新driver得唔得？定重裝win好？

要睇你塊板有冇gen4有就買giga
最好重裝win

R5 3600+2080super
600w火牛夠唔夠？
想換display但唔想換PSU

足火咪夠

Check下boot機device有冇簡錯

2004 手指?

2tb比256mb你=smr disk
Storage drive可以用既

美馬sn750 1tb幾抵
唔知肯唔肯寄集運倉呢

應該會用x570 support gen4,
但想問下gen4或者970同是但買隻adata既ssd差別大唔大？

1 x AMD Ryzen™ 5 3600

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16

1 x Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)

想請教吓如果想裝個塔冷的話， 揀邊隻會好啲

多數攞黎打機, budget大約$12,000
求巴絲們屌醒

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

1 x ANTEC KATANA RGB 16G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16
價錢：$799

1 x Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$419

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2060 SUPER™ 8GB GDDR6
價錢：$3,540

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Cooler Master MasterBox MB320L ARGB Micro-ATX
價錢：$425

1 x Cooler Master MasterLiquid ML120R RGB
價錢：$658

1 x Cooler Master MasterFan MF120R RGB 120mm Case Fan
價錢：$108

總計: $9,295

要平就ax120
要勁就u12s

Adata ssd不了，轉左用支那野不了
如果你插一條gen4 ssd可以等下b550 16號出了

差唔多史低

慢咗

I7-950
850EVO +4隻HDD
1050Ti

budget 8000 換機
Display 卡諗住重用
HDD 諗住consolidate 8TBx2

求list

咁ST3000DM008
3tb俾64mb有冇可能係smr

我搵到段：Seagate Corporate Communications lead Greg Belloni reached out to us today in the wake of our earlier coverage of SMR disks showing up unannounced and in unexpected places.

Belloni confirmed that Seagate is using SMR technology in some desktop hard drives but stressed that the company is not "submarining" SMR disks into NAS (Network Attached Storage) channels.

但其實可摸耳喺數值上面睇出嚟？

（）

想問下想玩144hz 1080p 嘅game (CSGO之類）
點砌最抵玩？ thanks

$1100都唔使正撚到
賣方係amazon
係rma會麻煩少少, 但依個價格無所謂啦

話說幾年前係法奧砌咗部機，
差唔多日日開機，每日用幾粒鐘電腦
前幾日冇先兆之下，開唔到機
(撳power制，全機風扇著得一秒就停，power燈都係著得一秒，就成部機就熄咗，mon乜都畫面)
咁我拆過晒啲嘢再裝過，又boot得起，我用tools check ram 條ram冇事，又繼續用
但用多一排開始hang機同自己熄機，以為windows有問題，重裝埋windows之後用多一陣又係咁hang機，依加入bios都會hang機or熄機

電腦唔係下下boot得起，有時要撳多幾次power
boot得起就會hang機卡畫面or自己熄機好似比人抆電咁

咁請問依加應該咩方向搞先?
ram check完冇事，重裝咗windows
定直接枱部機上法奧搞

BUDGET

CALL悠二

Budget 一萬內啦

我唔係想打爆個budget
只係想最抵係點玩 Thanks

借問聲邊到call佢，其實部機都煩咗我幾日...無從入手

RAM有冇一條試唔同位

試咗，load到bios都未開到桌面 就又自己熄咗

是咪要踩上法奧 都好遠路下

法奧冇電話咩

望落似壞火牛
同埋幾年前砌散熱膏應該乾左

啲電壓是咪算正常?

依加又開到又用到，不過我諗好快又hang...完全係講彩數
咁仲去唔去法奧搞好

係今晚？我見仲未update

改緊

改左部份

因為ITX板B460選擇太少.我岩岩極速問左代理商.搶先知道左asrock b460 itx售價

我會用呢塊黎做itx intel list既組合先

另外大家會見到我有用h410既intel list

甚至去到7000幾8000都仲用緊

但我唔想係真係太貴 H410都6舊水.b460正常要去到800幾900

唔係催悠二巴我純粹問一問慢慢

咁貴

Amd 既list都會update?

認真.我想等到月中出B550先更新

3300X的話.我會今晚更埋

見悠二喺度想問下ASUS ROG STRIX Z490-E GAMING ATX呢張今個星期會唔會有雖然都知要等但無諗到咁耐

到貨了!!

你係唔係同我訂左?

岩岩貨明天會到我公司.預計明天或後日可以出貨俾你

唔好意思要你久等

另外.因為"行貨"未有10代i3 關係.我可能部份intel itx 會維持9400F

唔好好似某人咁收左錢扮送左就得

我唔評論其他

我只係想盡量做好自己

邊塊mb好，決定唔到 邊塊pch vram散熱好
gigabyte唔知點解咁少usb3.1
asus x570 strix-e
gigabyte x570 arous master

7k筆直list求評

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$750

1 x Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$419

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,599

1 x Cooler Master MWE Bronze V2 750W 80 Plus Bronze
價錢：$585

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - White (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Thermaltake UX200 ARGB Lighting CPU Cooler
價錢：$249

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,360

火牛唔好用cooler master

呢期fsp raider ii 都缺貨

用antec neoeco TUF 550W

cooler 如果唔一定要用RGB.就用pure rock 2 black.要rgb 就ux200

giga master一定勁過strix-e

換隻牛啦
2060 500w都夠
同埋揀隻大路牌子
fsp antec tt delta都好過佢
cm牛

之前已經訂咗唔該晒

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$750

1 x Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$419

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,599

1 x Antec NX Series NX650 650W
價錢：$489

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - White (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Thermaltake UX200 ARGB Lighting CPU Cooler
價錢：$249

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,264

Antec NX650 呢隻牛如何?

NX麻麻地.間代工廠唔掂

用返tuf 550w吧.起碼都係seasonic

同埋其實真係唔需要用650w 750w

550w對你呢個list黎講.已經好足夠有突

想問下悠二巴打你係咪講緊Antec TUF 550W 呢隻牛？

係

本來FSP Raider ii 550W係一個唔錯既選擇.都壞好少好少

可惜代理話要去到今個月底先返貨

咁唯有用antec neoeco tuf 550w作取代品

但都係唔錯既選擇

但千其唔好選擇NX系列

fsp raider ii 都冇

650W都冇呀.你話慘唔慘

自膠
原來巴打你講過
我張砌機list火牛已改為TUF 550W

其實我唔急住要砌機
咁樣嘅話係咪等多一排等到隻FSP Raider ii 550W返貨會好啲？

冇咩所謂其實

咁我等多一排等到隻FSP Raider ii 550W 返貨先

可以呀.月中都有b550

油耳邊塊b550itx抵買

怕等等下會其他件冇貨

有諗過等到b550出之後轉買b550

認真.giga b550 itx真係最勁

但b550 matx aorus elite一般般.冇乜必要唔好買

但giga b550m aorus pro matx就好勁好勁

而家出貨既bios已經全部新cpu support.放心吧

咁....冇計

b550 master點睇

係未得msi 塊b550 itx有fan

咁我放心晒啦

#286
有關於你

想問下邊度可以買手提電腦電池
用緊 Dell Inspiron 15, 電池漲到頂殼, 想換過舊

實唔差架,但係睇下幾錢再算啦

聯絡我公司客服

可以起我公司網站.搵到聯絡方法

多謝提醒.真係miss左

3300x 普通用6x 度 full load 95度
係咪已經夠

ok過幾日再唔掂就call你公司，依家勉強仲用到

呢間野好似以前俾人屌佢裝張假既GTX960 俾人

冇問題.隨時可以聯絡我

佢原裝個cooler係雞少少.但唔會話真係影響到咩野.當然.硬件野一向溫度愈低愈好

悠二
咁你有咩建議 定需要買其他？

買隻be quiet pure rock 2 black已經好夠

如果我唔玩超頻 用住原裝都可以？
我加左兩把slient wing 3 機箱 抽出

唔玩冇咩所謂

者係我上網做文書就65~70度 打機8x 度 full load test 就95度
係正常？
我機箱只有兩把slient wing 3 係上面抽出

另外有冇方法可以令部機再靜啲
我見nx550隻牛個扇都唔多靜 擺則邊會有啲"次次"聲

唔好勉強, 肯定hardware有事就快D去搞
去睇Event Log有機會知乜野事

幾正既itx case

用緊b250 m-atx 板同埋gtx 1080 3風扇既顯示卡，想問下有冇d 細既機箱可以推薦下？

唔玩光追係咪16系列抵過rtx?

ps15b

Atx size邊塊好勁好抵買

想upgrade部老人機
H170-Gaming 3
i7 6700k
ram新買4x 8gb VENGEANCE® LPX 3200MHz
NVIDIA GeForce GTX 970
無ssd

個mb用唔盡d ram 加上部機用左好耐所以想upgrade老人機
問下各位大佬意見

其實Neo eco ii同 neo eco tuf有咩分別？

個價錢可唔可以透露下

Define 7 Compact 幾時出，秒殺一切
利申fd打手

完全唔知想問咩

塊dust filter
頂又係得240

換底板換cpu換顯示卡加ssd
睇你想唔想換埋機殼 唔想既換上面幾樣都夠

好多箱頂都係240啦
呢個箱終於裝到長卡+aio

個人prefer 裝頂
我寧願肥d 裝到280係頂
個箱再短d 冇問題

反正佢長左都係唔夠purebase 500 打

窮人裝前邊可以慳番d case fan 錢

買得fd 就唔係窮喇
冇玻璃都7舊幾水喇

我要買呢隻箱就係貪佢多隔音綿
打爆d ippc 都唔怕喇

唔係嘅話屌purebase 500dx 好過喇

尋日仲要有條youtube review 講 走線會畀 hdd case 頂住

你整肥1-2cm 咁就fix 左個問題
仲可以呃多個280係頂

咁我係咪等於買過部好d

ok 謝謝你喔

display卡可以繼續用既
其他野你換得motherboard都要換埋

買得fd 就係要佢完美既4方

痴線，人地用緊6700k都水人換機，仲要叫人留住張970
係到整仇人list?

其實佢冇留筆直都冇計傾
點都要買番ssd先

襯而家970仲有少少價放走佢換其他card再加隻nVME SSD已經夠玩

換塊z 版再講

麻煩曬各位
我總結下 所以我依家要換mb+display card 另外買ssd就ok?

咁佢話mb用唔盡ram
換得mb都換埋cpu架啦 講經咩

原來盲既 人地話mb食唔哂ram叫人換顯示卡

upgrade gpu , cpu 會有bottleneck
要換埋cpu
本身食唔盡RAM 要換MB
要加SSD
結論: 成部換

當年出得6700k, 都唔加隻SSD, 仲要捱左幾年, 到底係咩玩法

小心比人屌你仇人list呀

成部換, 又冇推介過咩零件都仇人LIST

惡過狗

其實6700k唔差
唔怕二手件可以搵塊仲有保養嘅z270板

咁少不如唔好升

唔急咪等多期nvidia 有3xxx rtx 再換
你依家轉都係揀2060 super
Cpu 等多轉有ryzen 3xxx XT
或者等多期4xxx

你仲玩到唔急咪等多排
呢期啲新貨岩砌低階機多

想換電腦，上網自己研究左陣砌左個list，目標係玩到最新嘅大作，唔追求極致嘅效能同埋畫質，只求玩得順暢

CPU: AMD Ryzen™ 5 3500X

主機板: Gigabyte B450 AORUS ELITE ATX

RAM: ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 x 2

SSD: Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
Verbatim Vi550 S3 512GB SATA III(舊)

HDD: Toshiba 1TB 7200rpm 32M SATA III(舊)

顯示卡: (現時)NVIDIA GeForce GTX 950
(抄list)ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6

機箱: Antec Performance P7 Silent ATX

電源: GTR Reinforce 80 Series 600W(舊)5年保

求屌

以前落腦場乜都唔識俾sell屎水咗話唔超頻就買7700 , 我就c9心態貪佢多把風扇又平200買咗 .
呢排先知原來就算唔超頻k 版都係勁啲 , 仲要講緊當代i5都勁過佢 到底邊個會買呢啲cpu
而家部機唔上唔落 , 話lag又唔係但又未算快 , 好揼心口

輕輕一推

下一期大約係幾時？

幾多筆值

6k
唔記得左講

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999

1 x MSI B450M BAZOOKA V2 Micro-ATX
價錢：$565

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x MSI GeForce GTX 1660 SUPER VENTUS XS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,050

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,010

你張GTX 950可以放棄了

有冇建議，list果張推唔推薦

1660 super夠推所有1080p game

1660 super應該最抵玩

求教
唔係用大機箱比較好咩，擔心天氣太熱會著火

3300X配2080super會唔會頭大身細

咁就要俾多少少+散熱了

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999

1 x MSI B450M BAZOOKA V2 Micro-ATX
價錢：$565

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$379

1 x MSI GeForce GTX 1660 SUPER VENTUS XS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,050

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Thermalright Assassin X AX120 CPU Cooler
價錢：$229

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,169

想請教點解唔用amd 5 3500而係用3 3000x

3500唔上唔落,而且又貴
只買3600/3300
只打機3300x夠用了
如果有其他多工需要請上3600

淨打機黎講3300x勁過3500

最後想問埋PCIe ssd 同張舊嘅SATA3 ssd一齊用會唔會有問題架？

求打機list
budget : 18k以上
打apex多
想要畫質 高
想要fps 240

將會用既mon 4k 240Hz

4k 240hz mon咁勁

4k 60fps就得

2080ti 好似可以用4k 144hz mon

4k 240hz mon未出

lm睇list

要240就1080p啦

冇
我估到5080ti 應該得

無 唔同插頭

感謝
因為唔知d硬件會唔會撞機，電腦知識不足

火牛黎講成日聽人話antec Neo eco ii靚野
但同個隻neo eco tuf有咩分別？

neoeco ii 係當年Delta代工.Delta係我地電腦界最強既廠.最穩定

佢用既平台係Delta實在力量方案黎製作.不過cut左少少少料.

neoeco tuf.就設計上新d.因為始終實在力量都係2014年產物.性能上會好d.但穩定性好唔好過neoeco ii .我唔敢講.代工廠都變左Seasonic代工

新seasonic還好啦

前幾年seasonic就真係麻麻地

油耳第一水b550有冇itx板?

有的

其實如果3300x 配1660s既build
有冇需要等b550?
分分鐘b550最平個塊都貴過靚既b450一截
仲要用料未必靚

想請教一下Gigabyte B450 AORUS ELITE ATX有咩唔好？

用緊9400f + 1660
黎緊想換3070 + zen3 r5/r7
宜家隻550w金牛係咪仲頂得順純打機係咪冇乜必要升粒u

同MSI B450M BAZOOKA V2 Micro-ATX比較

兩張2080ti應該都上唔盡240hz

144 都唔得喇

除非你一定要用itx板/pcie4.0/必定會買zen3
唔係唔洗等

到時出左要問

坐時光機先答到你啦

見識過4k mon真係好難番轉頭
玩witcher3 就算2080推得四十幾五十hz，都無所謂
望住啲風景已經賺番晒

pixel 派 同流暢派
不嬲各有市場

執左部itx 點睇？ 唔知嘈唔嘈 諗緊mtx定itx好 mtx就用s400靜音case 放上枱用 想靜d
中央處理器
► AMD Ryzen 5 3400G 4核8線程 Box (含散熱風扇)
$1,170

主機板
► MSI 微星 B450I GAMING PLUS AC ITX 主機板
$930

RAM (記憶體)
► 2 × Team T-Force Vulcan Z DDR4 3200MHZ 8GB x1 RED (TLZRD48G3200HC16CBK)
$300 ×2 = $600

SSD (固態硬碟)
► GELID SUBZERO 紅色 M.2散熱器
$69
► HP EX920 512GB 3D TLC M.2 NVMe PCLe 3.0 x4 SSD
$619

HDD (硬碟)
► Seagate Barracuda 2TB 7200rpm 256MB 3.5" Desktop HDD (ST2000DM008)
$435

電源
► FSP 全漢 RAIDER II 650W 80Plus Silver 銀牌 火牛 (5年保)
$549

機箱
► Cooler Master MasterCase H100
$480

砌機方案
► 淨零件 - Parts Only
$0

總計 $4,852

擷取自飛馬電腦

明白 thx 巴打

飛馬

check下你m.2散熱放唔放到
印象中msi 呢塊版m.2係插喺底

牛唔使650啦
350都夠

諗住買塊x570用住粒3600等xt
上網睇review x570 tomahawk好似幾好
其實有無伏

年尾

想砌部可以玩cyperpunk同未來3年既3A Game, 以1080P, 60fps 為目標， 問吓大家點睇

1 x AMD Ryzen™ 5 3600

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16

1 x Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)

1 x Noctua NH-U12S TR4-SP3 Premium-grade 120mm CPU cooler

1 x ASUS INTERNAL BD-COMBO － BLACK (BC-12D2HT)

無伏
同價位最強

tomahawk好勁
但香港未入...
其實你可以等b550

無睇一排 D 件貴左咁多 塊b450i gaming plus ac 成930
唔裝display card 不如用inwin Chopin 699 連牛又細部好多 用2x 2.5 hdd/ssd加容量 nvme 上1tb better
ssd heatsink 對背裝m2 的itx 板唔友好 有機會頂case

真係砌3400g 用內顯我用deskmini a300 算

真係好清

purebase 500 夠唔夠位置裝大卡? 3風扇SUPER

買左隻nx550 開機有啲支支聲係咪即係有問題

呢隻HDD有冇問題?
Toshiba 3.5" 2TB DT01ACA200 7200rpm SATA III 64MB

想問下點解部新機用緊window 10有時突然變慢 好lag?
熄左機重開就無事
一直熄左pbo同超左ram上3200mhz
Check左溫度無問題 用緊最新window 10 vision
到底係咩事
3600+b450m elite
Adata d10 3200mhz 2x8gb
970evo plus
Rtx2080s
750w牛

成部換啦, 我都同你差唔多SPEC

砌左4年, 都換

冇 DT01 係pmr DT02 係smr
問題係我兩年保同7200 嘈啲

風扇聲?可能係入面個bearing唔順

SSD過左80%?

冇...用左20-30% only

會唔係上網啲人講個啲電蚊拍聲
但就係有啲支支聲咁
仲未過七日 中央田
有冇得拎番去換過隻

睇官網幾長
再加冷牌連風扇幾長
唔爆咪裝到

無拉拉睇緊YouTube之後開csgo就出事
Lag到阿媽都唔認得

7200rpm快D嘛用黎store data嘈D冇乜所謂啦
唔揀toshiba係咪得番Seagate?

快幾多呀講真 係就用ssd 啦
我岩岩買左隻mg 系8tb
嘈到hihi
上左he 碟
返唔到轉頭
靜到。。。。。。

拎番去問啦
就咁講都唔知係咩聲

係 想問下佢有冇得加錢換過隻
呢隻好似有d 伏

HE 10TB起跳太多, 不用了
我諗不久嘅將來就會有QLC/PLC SSD去到8TB/10TB, 而且價錢都會幾平

550唔係不嬲都係推薦FSP / Antec Neo Eco Gold Zen架咩
做乜會買左NX550

比sales 水撚左

硬件上睇唔到係咩問題, 如果唔係溫度問題好難判斷咩導致降頻

參考下log黎睇睇係咩問題, 或者用其他logging software

sales講嘅野唔信得架

想買多個m2 ssd 500gb
邊一款抵屌？

a2000

我鐘意crucial

有冇巴打用TT rgb 扇， 12cm 都幾百款 究竟邊款可以簡單轉下風速同顏色？ 或者有冇更好推介。 thx

想問下唔夠電壓係咪都會導致降頻
因為我bios度好似set左1.25v

p1

1 x Thermaltake Riing Trio 12 LED RGB水冷排風扇TT Premium頂級版 (三顆包裝)
價錢：$840

1 x CORSAIR iCUE QL120 RGB 120mm PWM Triple Fan with Lighting Node CORE - WHITE
價錢：$999

1 x Lian Li Bora Digital Series 120mm Addressable RGB LED PWM Fan 3 Pack - Silver
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $2,318

老老柒柒玩燈嘅風扇就自己用對眼簡啦 應該無spec可言

有無用bs之類模擬器

無

係咪用chrome上網,試下熄左個硬體加速佢

嘩ching 我本來都係咁諗， search search 下見到 corsair 係一個坑來，epc 有巴打買隻 rgb fan 發覺控制唔到風速，原來要買個濕9盒，隻盒仲分兩款，係比新設計同舊設計既 fan.

見post 入面有 ching 推介tt , 相對簡單啲，但都有個盒同app 來控制既fan 之分。

所以話電競真係一門學問

其實我都係想係黑媽媽環境睇到部機姐。。。

直接買風扇連盒套裝應該易d

電腦白痴一問
本身部電腦壞左，打算經網店砌過部
原本嘅hdd應該冇壞，我想將佢裝入部新機度
點樣可以叫網店幫我裝埋個舊hdd ?
真·電腦白痴 自己裝我驚整壞部機

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ GAMING OC 6GB GDDR6
價錢：$2,139

1 x Cougar VTE Series 600W 80 Plus Bronze
價錢：$389

1 x Antec Performance P7 Silent ATX
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,916

依家咁樣有冇大問題

換過隻牛吧
揀隻大路d既牌子
同埋500w都夠

再加埋HDR

其實因為我自己前排先買左隻新嘅gtr 600w嘅牛，所以係求其塞list嘅。
多謝巴打

跑車牛

其實隻牛係我自己手，重應唔應該比80佢砌機

唔敢想像睇4K AV係咩感覺

呢張卡做優惠

煙花

好想快d到8k時代
我用咗幾年4k已經冇乜感覺

間屋有無買保險

隻牛都有80plus銅牌仔，扔左未好浪費

搵到買台板
連運要1850

我見intel都有新組合優惠
仲有冇其他陸續公佈

之後要等b550了

入唔入到570 tomahawk

飛馬搞乜（3）支那飛馬電腦將手足客戶資料送中

平平地2手睇下有冇人收
or做後備火牛debug

跑車牛先唔好講佢爆唔爆炸
用料咁流開機分分鐘又嘈又有電流聲
為左貪平比錢買難受

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

1 x ANTEC KATANA RGB 16G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16
價錢：$799

1 x Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$419

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2060 SUPER™ 8GB GDDR6
價錢：$3,540

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Cooler Master MasterBox MB320L ARGB Micro-ATX
價錢：$425

1 x Cooler Master MasterLiquid ML120R RGB
價錢：$658

1 x Cooler Master MasterFan MF120R RGB 120mm Case Fan
價錢：$108

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,375

有咩需要改?Budget一萬內

3300X用2080會唔會頭大身細

你真係需要水冷咩

上都上自組水啦

自己問客服

唔用嘅話係咪散熱都夠做

其實想問下如果要靜係咪要水冷先可以？唔好用風扇

要靜用NOCTUA風扇

我買左兩個slient wing 3 同amd stock cpu 風扇
想再靜啲
有咩方法？
係咪要換哂貓扇？

有咩itx case好使好用，i 板點解得asus

唔係超爆粒u唔洗

會

唔該Ching

jesus話2080 super would also be fine

咩要求

amd stock cpu 換咗佢喇

用3300x 都要換？

有無人知屯門利寶個四眼佬仲有無開門做生意 太耐無上過去 想俾部機佢整
唔好意思

其實水冷個冷排咪一樣有風扇

我諗佢指個stock fan

要靜

水冷有PUMP

都係有聲
我覺得佢最大問題係個stock fan同PSU個風扇

要靜 對靜有要求

psu 用緊nx550
stock fan 係咪學悠二咁換slient wing 個隻

咩CASE

睇中隻nxzt h1 好似有啲over price.

cougar qbx itx 呢隻

依家係咁

NH-L12S

12CM 風扇最多5把

水冷多個水泵 有機會更大聲
不過可能會因為性能更好
風扇可以轉慢d 就會細聲d

轉哂a12 x25就得啦

求大師賞賜一條6K budget打機list

要求：唔會剪片 唔會直播 純打機 睇4K片 Matx 細機箱 想有華麗Rgb光污染 至少1TB

主要打機類型：3A大作 AoE IV D4 （會預計2年內升級 如果到時唔夠力玩 aoe5 D4)

以下係我自己亂執既

要燈請+錢
1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999

1 x MSI B450M BAZOOKA V2 Micro-ATX
價錢：$565

1 x Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — Black
價錢：$749

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$379

1 x MSI GeForce GTX 1660 SUPER GAMING X 6GB GDDR6
價錢：$2,249

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Scythe SCMG-5102AR Mugen 5 ARGB 無限五 終極版 CPU Cooler
價錢：$579

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,777

不得了 行過買左兩把貓扇 90mm 同80mm
靜到。。。。。。。。。
唔玩rgb 要靜真係要養哂貓

我都買左幾把a12x25
好正

咩slient wing 成165蚊真係冇對手
把90mm 靜到。。。。。。。。。

唔夠風量同速度呢

要燈請+錢
1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999

1 x MSI B450M BAZOOKA V2 Micro-ATX
價錢：$565

1 x Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — Black
價錢：$749

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$379

1 x MSI GeForce GTX 1660 SUPER GAMING X 6GB GDDR6
價錢：$2,249

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Scythe SCMG-5102AR Mugen 5 ARGB 無限五 終極版 CPU Cooler
價錢：$579

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,777

想問吓巴打紅字 粒U同個cpu cooler 第時要升級換u 個cooler係咪都要換埋 定佢好新既u現時都夾到？

另外我係無windows 叫法奧裝埋 加幾錢左右 係咪叫佢裝係1TB果度？定250gb pcle果度會開機 ，load game快啲 唔係好識 好耐無玩電腦

升級換u 唔洗換cooler
加windows:
1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

裝係250gb
想load game快啲,請買多個ssd,只裝game

另外粒U得4核會唔會太屎 定加500上埋AMD Ryzen™ 5 3600 好 ？ 如果我改用3600 個cooler同其他野夾唔夾到 例如底版

atx 有咩機箱細d?

自己睇
BTW你打機唔好諗上到4K60, 2080都做唔到

依粒u只夠依家用
之後幾年就唔得了,會唔夠力推
升3600 ,全部都夾到

依家一隻windows咁撚貴要千尻幾蚊仲要usb版 盒都無 隻usb咪要永世插住

佢會裝你裝賣

唔係好分得出同define c 主要有咩分別

usb唔洗插一世

想問下粒3100 個溫度正常嗎？

待機50度
開個YouTube + office 62度樓下
開gta 75度樓下

利申： 用緊原裝散熱換過散熱膏 但手殘太多 抹左少少

肉眼睇落好似無乜分別 但係我主要打機係打ps4/5

買電腦係因為要整BNO 同埋 將來想打到D4 aoe5 其他game會玩番ps，咁呢粒u用1年都抵既 999姐

windows個盒係咪要永世黐喺部電腦度？

原裝散熱正常

無限伍好似要5v rgb 插口，你張主機板好似得12v rgb插口， 得唔得架...？

利申
同樣買咗無限伍嘅新手

舊機升級(同砌過無咩分別...)，主要文書/run program/analysis/hea 打機

PSU: Corsair 海盜船 CV450/450W ATX PowerSupply 3 Years Warranty HKD339
CPU: Intel Core i5-9500 處理器 (9M Cache up to 4.4GHz FCLGA1151)(BX80684I59500)(盒裝) HKD1599
MB: Asus 華碩 Prime B365M-A B365 MATX LGA1151 4*DDR4 Graphic by CPU HKD610
Case: Antec 安鈦克 VSK10-WINDOW Micro-ATX Case HKD299

本身有兩隻HHD ＋16GB RAM
想keep返I5， 但9400同9500功能上差唔差得遠？
想睇下有咩可以減/換（啲嘢最緊要穩定）
唔該晒

可以去飛馬比$1399裝試用版

吓 我真係唔知得唔得 等其他巴打答

btw 新手真係好驚買到伏list 上次試過有巴打幫手出張list

過一 二日啱啱落緊單就有巴打話條list一定辣殺bios(個英文唔知有無錯 因為根本唔知佢講乜尻） 搞到即刻叫停

toshiba 8tb mg 五年保
利申 有隻放緊

唔該下個Post將首頁 飛馬 加多句 將客戶資料送中 呃連登仔同手足 藍店

部機送左黎
原來無連埋window
係咪要去腦場買個window 10番黎

瞓咗無睇 到底發生乜事

垃圾仆街黑店

飛馬搞乜（3）支那飛馬電腦將手足客戶資料送中

懶人post

飛馬一定 追post見到明呃仲要撐

仲要屌客

簡單 直情唔買windows就得
窮就keep住唔activate 咁用
反正用落冇乜分別

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

1 x Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — Black
價錢：$749

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$379

1 x MSI GeForce GTX 1660 SUPER GAMING X 6GB GDDR6
價錢：$2,249

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Scythe SCMG-5102AR Mugen 5 ARGB 無限五 終極版 CPU Cooler
價錢：$579

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,872

依塊先有3針頭

呢個一定要加

仲上賊船? 揀隻FSP算啦
你條咩ram? 9代行2666
你有機箱唔買都得
9500同9400冇咩大分別, 頻率高DD
買多隻M.2 SSD裝windows啦

用永久試用版得啦

反正比$1399都係得試用版

唔出聲淨賺

你睇我唔到

其實呢個係Windows installation fee

仲幫你資料送中

兩三年無砌甩晒啲牌子
FSP好啲？
FSP 全漢 Raider II 550-Watt Power Supply ATX 80PLUS Silver 5 Yrs Warranty HKD499

RAM可能都唔用得
原本果條：Crucial 2133 16GB CL15
ADATA Premier Ram 16GB (1 x 16GB) DDR4-2666 (AD4U2666716G19-SGN) HKD460

越買越多嘢本身係塊板壞咗，想睇下可以點攪可以最平用得返

佢地班打手今朝仲水人成部機換

明 唔該晒

btw 仲有無伏

你唔用bios就唔會有伏

完全唔識電腦想問下
係咪依到dl?

dl落去usb之後直接插入去新電腦到裝？

請問新電腦
window係咪要dl 64bit？
無window入唔到去電腦到check係32定64

bios究竟係咩 可唔可以教吓我

你呢個係永久試用版？ 咁唔使用千幾買啦，我都無windows呀

依個黎
係咪dl去usb再裝去新電腦就ok?

好似唔岩? ISO係燒碟用
你係揀USB DRIVE?

睇完 入bios都好多野可以set，我見佢講重灌windows都要入bios 咁我張list唔用得bios第時要重裝windows點搞

Bios用得，係冇咁好用啫

正常部機無事無幹入到windows 我都唔會入bios既 反正又唔識搞咩超頻

你有事都係搵返法奧啦你塊板要rgb頭係抵玩

你塊板要rgb頭係抵玩

定有呀

有

其他牌子要3針頭要1幾

我有個問題, 我有隻6TB
用緊好地地 掃又無事
我而家COPY D 片過去,佢每秒得330KB/S ~ 1MB/S
到底咩事??

我上網睇佢話支援 1，2，3代Ryzen 但依家都出到5代 過1-2年我要換u打D4果d 咁咪又要換底版？

而家出左第3代，最多可以食多一化

3XXX = 3代
2XXX = 2代
R3 R5 R7 係系列

Msi官方回應六月中x570 tomahawk到貨香港

大家點簡 570/ 560？

明 自

Trx40

570toma撞550上市
全世界都難簡 價錢一同級

睇你有冇pcie需求，有就X570

其實 又唔會雙卡 仲有咩pcie需求

M.2啊個啲

兩者真係差唔多 io 供電，vrm都差唔多
但570始終叫570係咪？

睇左比較表大家m2 slot一樣

有分別
B550就算可以上到3條gen4 m.2，張顯示卡都只能行PCIe x8

X570 PCIEX16

岩唔岩?

岩先見到OVERCLOCK FORUM指出
GPU行PCIE 8/ 16, 其實 X8都行曬 包括2080以上

GPU行PCIE 8/ 16, 其實 X8都行曬 包括2080以上

如果睇4k youtube得唔得?

2080TI先可以吃爆PCIE3.0X16

你個mon係4K咪得
但你打機就會見到推唔郁4K resolution 60FPS
然後降resolution打機就會見到起格仔

食唔爆
2080ti先啱啱好用盡PCI-E 3.0 X8

型號?

請問下呢個list既底板用左m2 sort用唔用到sata?
想另外加個hdd ,thank you

*M2_2 與 SATA3_3 共享通道。其中一個被使用則另一個將會停用。

咁用外置hard disk會唔會比sata既慢好多？
thankyou

唔好

新手一問
550w 火牛是咪夠推3700x + 1660 super?

我見FSP RAIDER II Series 80 Plus Silver 650w 貴550w 50蚊only
直接用650w 是咪唔洗煩
同埋想問下買大左，會唔會有咩問題? (e.g. 用多左電?)

直接上650W
日後升級唔怕唔夠W數
買大咗冇影響,你部機既硬件用電量先會影響用電多少

650穩陣d，方便日後算級
btw,3600都夠推1660super,但如果以後諗住升gpu揀3700x係ok

但買大左唔會問題？

唔會

依條list 有無咩需要改下

中央處理器
Intel® Core™ i7-10700K Tray

主機板
ASUS ROG STRIX Z490-H GAMING ATX

記憶體
ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM

硬碟機
Toshiba DT02ABA400 4TB 5400rpm 3.5

固態硬碟
Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4

顯示卡
Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6

電源供應器
Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular

機箱
Cooler Master MasterBox TD500 Mesh ATX - Black

散熱器
Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler

thx 巴打

純打機 3300x好啲,抵玩啲
1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x MSI GeForce RTX 2060 SUPER VENTUS GP OC 8GB GDDR6
價錢：$3,339

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Thermalright Assassin X AX120 CPU Cooler
價錢：$229

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,994

買3300x,然後上2060 super
ssd轉第二隻

ROG Z490-F 以下都係垃圾

9000蚊有伏嗎？？

CM水冷就係伏

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,250

1 x FSP Hydro GD Series 650W 80 Plus Gold
價錢：$679

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

總計: $9,207

this maybe better

9k 要rgb我會咁砌
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,510

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

1 x Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — Black
價錢：$749

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$3,440

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Scythe SCMG-5102AR Mugen 5 ARGB 無限五 終極版 CPU Cooler
價錢：$579

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,996

佢9k得500g ssd
750w 550w我夠哂有突
垃圾會漏水既cm 240aio
而且塊板不了

想問下TT 隻S100 用唔用到sfx 火牛？
itx箱換matx 箱 唔想換甘多野

你有sfx 去atx轉換架就得

所有用atx size既牛既機箱都用得

早晨
幾時食g bo

幾時先可以食金拱門

隨浪隨風飄蕩
隨著人生裡的浪

無奈重遇那天存在永遠
他方的晚安更是遙遠

想問下係咪月中有b550 itx?

悠二
姐係用sharkoon c10果個架都得？

Ultrastar HC310 6TB

係冇錯

HGST HUS726T6TALE6L4

甘你老母

想砌機有冇得落定order要b550?

未有價錢所以未訂得

同埋都多貨架啦應該

唔使特登訂

有冇做過write test
同埋smart正唔正常 (可以用crystaldiskinfo睇)

write test會洗晒隻碟啲嘢
做嘅話backup咗先

想問下而家用AMD老母版配n記display有冇問題？
想配ryzen 7 3700x + rtx 2060s
好耐冇砌囡求教

Thx 長知識了
悠二

長知識
學到嘢

舊電腦剛壞，要買過全新，打機，睇戲，剪片
爬左文，List 如下，大約$10000可以嗎？要再加散熱嗎？求指教

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,250

1 x FSP Hydro GD Series 650W 80 Plus Gold
價錢：$679

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,297

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,250

1 x FSP Hydro GD Series 650W 80 Plus Gold
價錢：$679

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Thermalright Assassin X AX120 CPU Cooler
價錢：$229

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,036

請問SSD WD 好過Samsung ?

Samsung SSD 最強

3叔冇散熱甲唔好用，熱到哭

Thanks
到時幫襯

依家買番nvme sm961 會唔會太on9 ?

問題香港冇正式代理
所有都係自己保

呢個的確係

不過Samsung真係好少壞,問題不大既我覺得

我建議用crucial 或者 transcend 220s
5年保 唔好要p1 p2

mlc is good things

另外 悠二想請教下你幾樣野
我依家機箱頂用緊兩把slient wing 3 抽出
兩把 貓扇90mm 箱尾抽出 同80mm 箱前抽入
平時6~70度
行full load 94度到
係咪要換過過cpu cooler
你上次介紹隻be cool
貓扇有冇介紹
收隻amd prism rbg 會吸會有改善下？

wtf is that case
90mm? 80mm?

你咩機箱黎
同埋cpu 係stock cooler?

cougar qbx

我條970evo plus有散熱甲代機都47度

cpu 係3300x .用stock cooler
有fd 介紹我收隻amd rbg 個隻試下 一舊水

QBX換隻cooler吧

可以諗諗noctua L9x65

amd rbg 個隻好嘈

如果三叔ssd 我建議都係要買建達
留盒留單
佢算最好代理

咁如果用amd 隻rbg一定好好多既

機箱前 80mm 抽入 機箱尾90mm 抽出

你覺得呢隻岩我機箱？

QBX裝唔到太高cooler

105mm樓下係咁上下

咩原因唔好9代U?
10代U會好啲？

47 度係nvme 算ok
應該5x

悠二你用緊乜野電話?

有散熱甲都咁

就黎出i3 10代（等撚到幾時？）
二來 仲用緊 14mm

題外話 搵悠二砌機收幾錢

要涼唔好買三叔

sn550好涼但有啲廢

呢隻算唔算最靜同最好？
定之前你介紹be quiet 兩百零蚊性價比高啲？

10100好廢

貓fan一定靜啲

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

1 x Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — Black
價錢：$749

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$379

1 x MSI GeForce GTX 1660 SUPER GAMING X 6GB GDDR6
價錢：$2,249

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Scythe SCMG-5102AR Mugen 5 ARGB 無限五 終極版 CPU Cooler
價錢：$579

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,872

巴打 火牛同無限五無貨呀法奧 轉乜嘢好

而家用緊iphone 11 pro max

上部係唔記得係Sony xperia 10 定asus zenfone 6

再之前就xperia XZ1 再之前就應該係 Samsung 定 HTC 唔記得了

不過我可以講講我咁多年用過既牌子

Nokia Sony apple HTC Google Motorola(未被lenovo收購前) Blackberry(Priv) LG ASUS Sharp Razer

下部諗緊Samsung galaxy fold 2 定iphone 12 pro max

好彩我幾個fd唔駛送中
係有一個唔好彩中伏

Motorola 好好用

我最後一部moto機係

Motorola Droid Turbo第一代(冇港行) 我起美國verizon訂返黎 同埋當時一班巴打一齊訂

Droid Turbo係最後一部屬於motorola既機 之後就全部都係有lenovo了

同埋我部blackberry priv仲起手到.不過舊電壞壞地

點解當初motorola吹到咁恆收尾冇乜影

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

1 x Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — Black
價錢：$749

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$379

1 x MSI GeForce GTX 1660 SUPER GAMING X 6GB GDDR6
價錢：$2,249

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Scythe SCKTT-2000BK KOTETSU Mark II Black RGB 虎徹貳 黑化 CPU Cooler
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,722

其實3300X唔使用咁貴啦

用隻Be quiet pure rock 2 black已經好夠了

Nokia Motorola兩大當年最強老牌廠去到smartphone都係死哂

佢要rgb

衰入得太遲?上錯船?

Nokia衰玩Symbian

Symbian都算

之後如果即轉android都應該轉得切冇咁死

係個木馬入左去nokia害死佢狂玩Windows mobile

我當年都買左部Nokia lumpia 920

我都有部520
Windows Phone老實講做電話係幾好 都算順 但絕對唔可以叫智能電話乜嘢App都冇 慘過食屎

無限五靚好多 我寧願等吓

唔係話咩野都唔係針對邊個,中國所有牌子既電話我都係零興趣,我唔敢拎上手,因為我覺得我如果拎住上手真係覺得有種柒味

我將部blackberry Q10比左手足
用到whatsapp用到tg, 而且blackberry system黑警應該爆唔到住

其實順過ios

但真係好似你講咁,乜app都冇真係唔知點用

算啦

Blackberry自己都放棄電話

我而家用iphone 11 pro max插兩張sim卡算

80蚊咋

所以情願悠二唔坐貨，起碼唔駛好似某店咁因為坐左貨而推伏野比人

我唔係話咩野

但我都係個句 我不嬲都冇貨要清 我全行出哂名都唔坐貨

呢句說話我真係起連登唔知講左幾多次

呢隻好啲定有貓扇好啲？ 打算買

pure rock 2 black裝唔落你隻QBX

下吹式noctua最好架啦

隻火牛爆炸都可以講到唔會傷到parts
同藍屍有乜分別？

話時話你有冇砌過呢個qbx 箱
咁除左你介紹個隻冇其他啦可？

依兩個點睇
1 x Cryorig C7 G Full Copper Graphene Coated CPU Cooler
價錢：$599

1 x Thermalright AXP-90R AMD Full Copper CPU Cooler
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $1,078

大家點睇呢隻itx箱？好似係香港製

出左事都仲要推sf750

砌過幾次

叫做最勁囉

到代理話回收就潛水扮無野

其實成500幾600蚊仲貴過noctua既時候.我唔會買囉

因為我gogglle 見人地可以裝u9s同d9l 之類

有無非大陸牌既藍芽usb發射器推介

竟然?

因為我見QBX官網最多話裝105mm

U9S 125mm

如果枱機用建議用返pcie wifi個bluetooth

你睇下

有趣.D9L可能真係有機會差5mm的話

u9S我覺得應該不太可能

中田買野竟然平過d細鋪
xpg 3200 8gbx2 $610
A2000 500gb $560
不過3300x1020

有趣

g2 3300x無貨
我=即走

新手自己砌左部自組水
室溫31度
閒置cpu同gpu都係40度左右
打機時cpu最高去到84度, gpu就67度
兩組360,底入風,頂出風
想問下咁樣正唔正常
i9 9900k
2080super

請各位幫手推上熱門
俾全世界知道屎水馬係一個點仆街既人
屎水馬電腦係點樣呃手足同連登 點樣出賣我地

我終於明 佢唔裝個硬碟mount 就得
要裝就唔得

我另外睇到有隻l12s
你覺得邊隻好

我呢條list有伏野？

Kotetsu好似都有rgb版

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

1 x Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — Black
價錢：$749

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$379

1 x MSI GeForce GTX 1660 SUPER GAMING X 6GB GDDR6
價錢：$2,249

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Scythe SCMG-5102AR Mugen 5 ARGB 無限五 終極版 CPU Cooler
價錢：$579

呢條list 你有無貨砌到？

raider ii 550要月底

cooler 冇

隻牛轉呢隻Antec NX Series NX650 650W或550w都得既

但隻cooler真係想要無限五 咁受歡迎嘅咩乜呢隻野 度度都無貨

如果3皮咁樣砌
唔多工 會有adobe 剪片汁相
打機 (cyberpunk 2077果類)
已買acer predator x27
由amd 3950x 轉番去 10900k 會唔會好D
個list洗唔洗再加風扇 個nzxt x73夠唔夠做

3950X 16C32T

每次都聽講返得好少

由呢個list

我見d人比較10900k 同3950x
gaming 10900k會多3950x 大約10fpx
而adobe export 片同相 嘅時間都係差1-2秒
但3950x 貴1-2000蚊

咁intel 但10900k 有貨了?

jumbo 比我係砌機果道揀到10900k
姐係有貨?
我唔知啊第一次砌

望下#1
我就不了喇

黎緊你會唔會換 gen 10 / zen 3?

咁去番法奧買 法奧就無10900k
咁等下番貨啦
但想問下個nzxt x73 水冷壓得住呢兩個cpu?

jumbo 水貨嚟

香港暫時冇"行貨" 10900K

我目前上架既10代CPU都係經香港唯一Intel正式代理商聯強入

我冇上架既.全部都係水貨

漢科水貨

jumbo 水貨

法奧咪啫係悠二
做乜鳩

穿甲彈 AP121 VS arctic p12
整體效能邊個好啲？
係咪前者靜啲後者勁啲？

新手唔知呀 唔好做乜鳩我啦

cpu 應該唔正常
我aio 280mm 水冷， 8700k
idle 3x 度 , 打機4x-5x 度
自組水冇理由仲廢過aio

想問下amd d display 卡 driver 仲有無問題

話冇問題就呃鳩你既

自己砌完想搵悠二好過

用緊AP182

Thanks.
我最後安Intel RST 個software之後搞掂左

我都覺得係,但又搵唔到原因
摸落啲水冷頭到又唔係熱,淨係少少暖

點睇？

抽入啱唔啱用

純打機咁會好啲

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$610

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ GAMING OC 6GB GDDR6
價錢：$2,139

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,045

啱，D風好集中
但12cm版唔知效果點

全速靜唔靜

嘈到仆街
18cm 2000rpm

仲係飛馬買
驚你被送中

又送中又呃個客又屌客

想問下粒CPU個最大記憶體速度係3200,咁係咪條ram超過左3200都當3200計?

呢排少咗上硬件台
想知刁民丁點回應飛馬單嘢

追完post,見前面有巴打出呢個list,請問如果用黎打機,剪片,玩maya/3dmax 夠唔夠用? 諗住未來幾年都唔會換機 budget 10k左右

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x GALAX GeForce® RTX 2060 Super (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,099

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Thermalright Assassin X AX120 CPU Cooler
價錢：$229

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,004

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,470

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,120

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x MSI GeForce RTX 2060 SUPER VENTUS GP OC 8GB GDDR6
價錢：$3,339

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler
價錢：$549

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,054

唔該哂巴打打救我呢個新手
原本仲1516緊要唔要3700X同fsp raider ii 650w
好奇一問用Antec Neoeco TUF 550W係因為fsp冇貨所以用住先?
另外cooler u12同你呢隻Be Quiet比邊隻會好用d? thx a lot

係因為fsp冇貨所以用住先 .550夠了
邊個u12 cooler? U12s? U12a?

u12s

潛撚左啦

MB附設係唔係都OK

夠過U12s

感謝

如果我來年肯定會轉AMD NEXT GEN既CPU, 3300X只係頂住先呢~

有無計仔入D X570 TOMA番黎

想買部電腦 主要係中意個CASE
唔係好識 都係周圍SEARCH下咁
想請問各位咁樣揀o唔ok

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,470

1 x Gigabyte X570 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$1,689

1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 32GB (2 x 16GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit — WHITE
價錢：$1,590

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6
價錢：$3,350

1 x In Win A1 Plus Mini-ITX RGB 650W Power Supply Qi Wireless Charger Cases — White
價錢：$1,599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,318

3300x1020 貴30喎

Pack ram真係劈到盡咁濟

冇咩大問題
你接受到做工程師就可以去馬

接受到做工程師??

工程師係搵問題解決架喎

又出5700XT

請問做工程師即係咩意思

其實超CPU 一直提升電壓再TEST 一直LOOP LOOP到穩定

但係當一APPLY左超頻果個電壓, 係唔係=CPU原生果個BOOST作廢?

Display card driver玩死你

你用得a卡就會經常死機
之後你就要解決個問題

笑話來
依家穩定左好多

明白 唔該晒各位
啱啱google左見啲人話會黑mon 就係呢個問題？

咁想問如果我轉返2060或者2070個list仲有冇啲咩其他問題

一樣價錢只可以轉2060 super

3300x真係好熱
同埋唔知點解溫度上落得好快
怕佢好快打柴

唔用STOCK COOLER

開左PBO?

閂左喇

用緊塔喇已經

咩塔

落返低負載果陣落得夠快就冇問題啦

Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
同用mastergel maker
前面兩把140 後面兩把140
待機都有時50 LOL就59-68度咁上落

咁誇張?

因為我要求有華麗既rgb呀 所以巴打幫我咁出 我都唔係完全純打機既 會dl AV 所以無hdd唔得 其實我都驚1tb hdd加250gssd係唔夠用

btw 你條list無cooler 既？

rgb

巴打你真係非無限伍不可嘅...
試下去第2間搵, 搵到再俾人砌??

最近喺第一頁其中一間買咗..應該仲有貨掛...

屌冇為意你要RGB
不過你自己揀啲件都冇RGB

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$750

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ GAMING OC 6GB GDDR6
價錢：$2,139

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Cooler Master MasterBox MB311L ARGB Micro-ATX
價錢：$425

1 x Scythe SCKTT-2000BK KOTETSU Mark II Black RGB 虎徹貳 黑化 CPU Cooler
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,909

咁我到時換NEXT GEN既CPU, 個無限五cooler都可以用到呀麻

唔該巴打 頭先我都出咗去旺中睇下有無得買無限五

間se話無現貨 要既話就訂星期二有 出埋張list比我格價

佢賣498 你買幾錢

btw 你條list無cooler 既？[/quote]巴打你真係非無限伍不可嘅...
試下去第2間搵, 搵到再俾人砌??

最近喺第一頁其中一間買咗..應該仲有貨掛...[/quote]唔該巴打 頭先我都出咗去旺中睇下有無得買無限五

間se話無現貨 要既話就訂星期二有 出埋張list比我格價 [img]

佢賣498 你買幾錢[/quote]
我買果間貴d..

SE個網無, 我無去問佢

但係se出張list 隻ssd Kingston M.2 sa2000M8/250g NVMe Type2280 ssd 同之前巴打幫我出果隻唔同既，pcle同NVMe係咪一樣架？

另外我應該hdd會轉3tb 原來多百零蚊 ssd上500gb 1tb加250gb實唔夠用

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

1 x Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — Black
價錢：$749

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$379

1 x MSI GeForce GTX 1660 SUPER GAMING X 6GB GDDR6
價錢：$2,249

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Scythe SCMG-5102AR Mugen 5 ARGB 無限五 終極版 CPU Cooler
價錢：$579

同一樣野

Thanks 🙏🏾

新手請教 岩岩係steam買左AOE玩，用左部2013年買入的notebook玩到一格格，想砌部AMD利玩 budget $7000內 只打機
（因土地問題要砌itx機箱，鐘意白色）
就咁跟下面法奧條list買OK？

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$310

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$305

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$629

1 x ASUS Phoenix GeForce GTX™ 1660 Super OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$1,960

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x Phanteks Enthoo Evolv ITX Tempered Glass Mini-ITX — White
價錢：$690

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,322
old notebook spec

Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F
ASUS PRIME B365M-K Micro-ATX
Kingston Value RAM Series 16GB (1 x 16GB) DDR4 2666 Mhz C19
Kingston A400 Series 120GB SATA 3
MSI GeForce® GT 1030 2G OC Edition Low Profile 2GB GDDR5
FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
Antec Value Solution Series VSK 10 Micro-ATX Case
Arctic F12 120mm Low Noise Case Fan

請問我個 list ok 嗎?

之後會大upgrade?

唔係啊, 我只係想耐用, 平, 部機可以慢

跟悠二list改返兩條8GB RAM+唔要HDD轉SSD, 放棄張GT1030
可以用到10代i5
之後想打機加卡都方便

打機睇戲上網用LIST求評,MON用緊 MSI MAG341+一個27吋 60HZ既1080P MON
1 x AMD Ryzen™ 9 3900X
價錢：$3,799

1 x MSI X570-A PRO ATX
價錢：$1,340

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 32GB (16GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16 CMK32GX4M2B3200C16
價錢：$1,400

1 x Gigabyte AORUS NVMe Gen4 SSD 1TB
價錢：$1,750

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Corsair RMx Series™ RM1000x — 1000W 80 PLUS® Gold Fully Modular
價錢：舊有

1 x Cooler Master Hyper 212 LED CPU Air Cooler
價錢：舊有

總計: $13928

想問下有冇咩要改善?火牛應該夠晒推?cooler洗唔洗上水冷?
如果打機唔用INTEL係唔係用3700X都夠做?

話時話法奧幾時整DARK THEME
背景白過雪咁 睇價睇到眼痛

如果淨係打機3700X都夠

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,470

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$840

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS NVMe Gen4 SSD 1TB
價錢：$1,499

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Super Flower Leadex III Series 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$889

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,836

你真係要咁大隻既itx?

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18
價錢：$750

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x [砌機優惠]ASUS ROG Strix Radeon™ RX570 OC Edition 8GB GDDR5
價錢：$1,199

1 x Seasonic Focus SGX 500W 80 Plus Gold SFX-L Fully-Modular
價錢：$760

1 x Lian Li TU150 Aluminium Mini-ITX - Black
價錢：$899

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,031

Thank you 想問粒CPU 表現會差幾遠，見價錢差唔多

3300x 低階List好用 Gaming Performance好過3500x

部機砌咗有10年用嚟文書睇youtube
其實睇1080p 60fps youtube片嗰陣如果做其他野嗰陣
都會有啲lag ，請問可以點upgrade,還是up嚟冇幫助
Budget1000以下啦

加隻SSD ?

換隻ssd
1000蚊無咩做到

加張GT1030
舊機變影音機救星

唔識電腦，請問係加定換

加啦, 換就晒左隻舊HDD

佢塊板用唔用到ssd?

點會用唔到

重點係os同software裝係ssd

sor,未用過ssd,唔識野

有冇砌過3300x 既巴打分享下粒u溫度係咪好高
見好多post都話用原裝散熱一打機就上到9字頭
如果要加返cpu cooler就冇咁抵玩了

較電壓/default唔自動超頻有冇幫助

主要用來打機
LoL 全效
apex legends 144 fps(如果唔得會有幾多fps左右）
有無問題
機箱同埋電源供應器洗唔洗cap埋？

佢default係pbo 會落大啲電 不過其實都唔洗太擔心 粒U識睇住溫度自己boost 如果識自己入bios教可以落少啲電咁咪涼啲

係香港終端見到呢條list
想問下用來打lol全效有無問題？
上面嗰條reply唔洗覆了

AMD低階CPU配既原裝Cooler一般都係屎的

清舊貨

係咪呢啲網店list全部都唔好

求list for LOL
budget $2000-3000

你唔打apex喇

問過人打埋apex上144fps貴好多
out of budget放棄

悠二伏list垃圾z490h

師兄有冇LIST推薦下 7K-8K

向咁多位巴打求救

VGA GTX1060
我部機偶然會開唔到機，黑Mon，睇底板VGA LED係著左紅燈，無著紅就開得返。機
抆完線插返都係時得時唔得，請問有冇方法肯定到係咩原因 駛唔駛換新？
呢一年資助左唔少手足，無乜錢淨，希望最好唔駛換啦

間間都會架啦

apex 144fps較低啲畫質$6000已經做到

undefinedhundefinedtundefinedtundefinedpundefinedsundefined:undefined/undefined/undefinedwundefinedwundefinedwundefined.undefinedfundefinedaundefinedrundefinedoundefinedlundefinedlundefined.undefinedcundefinedoundefinedmundefined/undefinedcundefineduundefinedsundefinedtundefinedoundefinedmundefinediundefinedzundefinedeundefined#undefinedMundefinedTundefinedIundefined2undefinedMundefinedSundefinedwundefinedyundefinedMundefinedTundefinedQundefinedwundefinedLundefinedDundefinedIundefinedyundefinedNundefinedDundefinedQundefinedsundefinedMundefinedjundefinedYundefinedyundefinedNundefinediundefinedwundefinedyundefinedOundefinedDundefinedAundefined1undefinedLundefinedDundefinedMundefinedzundefinedNundefinedzundefinedIundefinedsundefinedNundefinedzundefinedgundefined

算啦唔打了慳返兩三千都好

1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

1 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 SO-Dimm 2666 Mhz C19
價錢：$290

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$379

1 x ASRock DeskMini A300 Barebone
價錢：$1,280

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,228

回幾次先回到

清潔下display card上面PCIE金手指先
用擦膠輕力擦

唔該

二手卡?

你呢條list同上面條link係咪唔同

呢條

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,250

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Thermalright Assassin X AX120 CPU Cooler
價錢：$229

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,385

去唔去馬550w 夠唔夠推

揀tuf好過

幾乎成10年無砌機

白痴問題一問

想問下依家D機箱風扇4個角位內有無預先整定螺絲牙比你上螺絲?

記得以前新買果D機箱風扇無整定螺絲牙,

上螺絲果陣要好鬼大力扭入去, 有陰影

所以我用電批上機箱風扇

一手

啫係張卡插入去既位?

唔該哂
仲有樣唔知關唔關事，有時用用下畫面（特別係打機）會freeze ，然後就要啪電制重開

請問咁多位師兄呢個list有冇問題?
小弟主要攞嚟打機 畫質用到中就OK

處理器 : AMD Ryzen 5 3600 100-100000031BOX 6C

主機板 : B450 CHIPS , DDR-4, AM4 Socket, M.2 ,USB3.1 Gen2, M.ATX

記憶體 : 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666MHz 8GB

儲存設備 : 512GB固態硬碟(SSD)

HDD : 1TB

顯示卡 : NVIDIA GEFORCE GTX 1660 Super

機箱 : 1st PLAYER RGB 強化玻璃透側

火牛 : AEROCOOL 500W POWER SUPPLY

Total:$5609

屌

黃金有無邊間鋪有風扇膠釘賣?

咁RAM都最好清潔埋，同埋小心D塵入左slot

最大機會都係陽明

邊度搵架

推

想問伏唔伏
$12000
唔識電腦嘢

香港網店唯一清泉

樂天電腦

入邊我升級咗少少野

幾乎樣樣嘢都冇牌子
搵笨柒

係咪考完DSE多咗學生哥砌機???
咁多人上網搵啲垃圾list

冇牌子會點㗎？ 小弟真係唔唔識呢啲嘢 淨係識睇啲容量

好彩問一問

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,510

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 32GB (16GB X 2) DDR4 3200 MHZ BLACK C16-20-20-38
價錢：$1,380

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
價錢：$269

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,786

display card諗住用番舊機既770/等新卡
主要打code行android simulator 打少少online game (lol overwatch csgo)
有無咩可以執
諗住換埋個2k 144 mon

但我見到wscl請人

冇咩問題

你唔指定要iphone咪俾部小米你囉，一樣用到架
你睇完#1再求list好過俾呢啲黑店昆

佢有寫啲件嘅牌子啊
CPU:AMD
RAM:EVO Potenza
SSD:Wd Green
HHD:呢個我要再問問
GPU:NVIDIA GEFORCE GTX 1660 Super

師兄話冇寫嘅意思係唔出名定係點？

佢啲配圖亂鳩咁嚟架
你好想幫襯呢間嘢咩???
你不如直接講budget+用途好過啦

咁你唔好問啦 直接幫襯啦

Budget：$5000~$6500
主要用途：打機 對畫質冇乜要求 只要唔係低畫質同順就OK

我照返我嗰張list嘅規格嚟砌 唔知咁樣得唔得呢？

因為真係唔識睇 一張1660 Super都已經有幾個名 完全唔知有咩分別
牌子嗰啲更加唔識 還望各位師兄賜教

部機呢排成日都撻唔著 要開左拖把半個鐘左右先著到機
見到電腦時間唔識update 咁應該係主機板粒電冇電 換左粒新之後就時間正常返 但仲係著唔到機
Btw 主機板LED燈係有著既

有冇人都試過/知點解

Bbtw, 機箱玻璃側板爆左 是咪可以上代理到配

中左貓毒

臺灣佬表示

貓頭鷹Fans : 屎色信仰

noctua 真係扇王

佢真係最靜同最涼

做功又好
唔玩rgb 真係最勁
仲要六年保
除左買個刻覺得貴
之後24x7 咁著 真係唔貴

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,250

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Thermalright Assassin X AX120 CPU Cooler
價錢：$229

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,734

諗住1080P 60FPS 玩到未來5年既3A,
咁樣得唔得?

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,250

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Thermalright Assassin X AX120 CPU Cooler
價錢：$229

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,984

3000蚊砌部雞肋
好快就會後悔

G5420 + 1650s 唔會bottleneck ?

唔趕既話
等多半年4400G

其實黑色同屎色有咩分別，見好多爸打推薦

黑色賣貴啲

加多條ram 行dual channel
igpu 行dual channel 效能提升好多

睇你點定義抵唔抵

3300x 換左noctua nh-l12i 之後
平均full load 同idel 低廿度
full load 7x
idal 5x

講左幾多次用amd 一定要dual ram

有無留意已經爆哂筆直呢不如加多少少上埋2080ti唔洗煩啦

3千唔好學人用3400g la
a300 部機個火牛基本上用唔盡3400g
我岩岩砌比人都係三千
dual 4gb ram 算
3200g

3200 ram 有冇4gb
好似都係 8gb 起跳？

如果真係用a300 根本冇分別

黑色會跑得快啲

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999

1 x Gigabyte B450 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$980

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,120

1 x Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$419

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce RTX™ 2060 GAMING OC PRO 6GB GDDR6
價錢：$3,050

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$699

3 x Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$555

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,399

自己砌咗條list，考慮到會打機同剪片，所以用咗粒高性價比嘅3300x cpu，各方面都盡量cut budget，但係都好似砌到好貴咁，chings可唔可以狠狠咁批評我個list

噴紅色會唔會有三倍速？

部機會變左共產黨員

人都奶埋共

有屎味同冇屎味既分別

用緊4790k + 980ti, 換2080會唔會太on9?

唔用死雞hdd 換toshiba mg 系五年保
cpu cooler 過五舊不如買貓
主版換msi 個塊max

佢原裝太廢

是咪縮左皮
見新水3600都係呢隻

師兄你原本係用stock cooler?
同埋你本身有冇超

我都諗緊洗唔洗加cpu cooler
本身諗住唔超就咁用stock cooler
見個個都話好熱

如果你要靜 唔使諗 玩貓
我冇玩照頻
其實stock 係夠 如果你唔stress test
最多係6x~8x
但如果你唔壓住個cpu
周邊啲風扇太嘈 7x 會開到2xxxrpm
我已經用緊slient wing 3 high speed

又唔係太廢
平時都6x
full load 會9x~100
我想靜先上noctua 者

你個名

你打機3300x都差唔多用70-80%啦，熱到Hi hi

唔洗靜用咩

最好都係noctua
你可以聽悠二講買be quiet 個隻兩舊幾

其實應該幾多度叫正常或者涼
好多人同我講用雞u 3300x 用原裝乜都夠

唔死機都叫正常

上左貓之後好想換哂貓扇

A12x25

l12s 你low profile 同youtube 佢係最好itx 最靜同效能最好

又想買把玩下
係咪真係咁正

你可以買利民個全銅散熱+把貓fan落去，會仲勁

用緊3把
全速都冇聲

會生銅綠，不了

我係驚咁熱好快部機打柴
但3300x主打就係平價u
又要再加錢買cpu散熱就好似冇咁抵

岩岩入手x570 發現atx 12v 要兩條8pin 而我隻牛得4+4 pin係咪又要買過隻牛

A300用到3200咩
官網寫最多2933

如果想人砌埋機嘅話係咪法奧比較好？

係咪axp100 ?

你試下4+4開唔開到機先

試吓先 thx

我用1把12X25較全速都有聲喎
不過用PWM冇試過熱到佢提高轉速到有聲

唔該下個post將飛馬隔離加句 (藍店,黑店$1399試用版windows,屌米機做公司客服機將手足客戶資料送中,用大量支那產品,) 再補Link

80TI 就換返 80TI 喇

貴左成倍

咩MOON先

Sony KDL-32W700C
其實980ti都勉強夠, 不過播片唔support HEVC硬解

唔好啊 完全壓唔住
利申:中左佢伏 be quiet rock 2 得個樣

FHD

2080 SUPER

U12A

搞到想換隻noctua nh-d15
3300x好撚熱我講左成個星期

[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(227) 新手望下#1先

落返粒螺絲落去啦 有銅柱架嘛

係
冇銅柱就唔洗上

照計所有Game應該可以穩行60fps